# goi-cuoc-nct79-mobifone
Đăng ký gói NCT79 của MobiFone nhận 60GB Data chỉ 79.000đ
<p style="text-align: justify;">Miễn phí nghe nhạc trên ứng dụng NhacCuaTui, ưu đãi <strong>2GB/ngày</strong> cùng nhiều tiện ích hấp dẫn với <a href="https://3gmobifones.com/goi-cuoc-nct79-mobifone"><strong>gói cước NCT79 của Mobi</strong></a>. Chỉ với <strong>79.000đ</strong> tháng hay ước tính chưa đến 3.000đ ngày thuê bao đã sở hữu ưu đãi khủng. Đây là gói cước có giới hạn đối tượng tham gia vì vậy bạn có thể kiểm tra thuê bao của mình có thể đăng ký gói hay không bằng cú pháp <span style="color: #ff0000;"><strong>ON NCT79</strong></span> gửi <span style="color: #ff0000;"><strong>9084</strong></span>.</p>
<p style="text-align: justify;">Bên cạnh đó gói cước NCT79 còn có chu kỳ dài 3 tháng, 6 tháng, 12 tháng. Nếu có nhu cầu trải nghiệm xuyên suốt thì hãy nhanh chóng lựa cho mình gói cước phù hợp để truy cập nhé!</p>
